讀乞食科既你地最後點樣甩身？

好彩既考返入gov dept
唔好彩既一係轉行
轉行？可以轉邊行？

正苦

Lm

soft rice

～

咁都加密

Sorry lor